2100 林卓廷 傑斯被扣過年！ 頂硬上！ 林鄭「XXX」唔鬧得!

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷
傑斯被扣過年！
頂硬上！
林鄭「XXX」唔鬧得!
20210210

林卓廷 Table TV
24.7K subscribers

傑斯被控「煽動罪」，申請保釋被拒，慘被扣押過年！希望他面對嚴冬，頂硬上！案情指，傑斯言論涉及鬧林鄭「XXX」，特首係唔係唔鬧得!？

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

其實d topic可唔可以改好d，唔好咁多歧義